怎麼才算贏西班牙?

怎麼才算贏西班牙?

1.要在西班牙顛峰期踢定勝負
2.要在西班牙內部沒有矛盾的時候踢
3.要在哥斯達態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給西班牙對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向西班牙，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.哥斯達帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓哥斯達順利射門
11.你不能鏟哥斯達
12.你進的球前要把西班牙每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許西班牙的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，西迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。西班迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

反還反 依家都冇贏到 和就當贏？

入得多波過西班牙咪贏囉 做咩姐你家下3比3

贏盤

打和啦SUPER 起碼贏盤收錢

西咩迷呀 樓主搞翻清楚咩迷先

第一球 12碼 冇含金量
第二球 DDG腦震盪甩手 唔關C7事
第三球 世界盃粒波特別飄+運氣 根本就係-6

結論：葡萄牙0:3西班牙

西迷萬歲

12改漏左

比D掌聲阿朗

巴打好眼力